番放題做咁多嘢 點解tips唔均分？

番左放題都成一個月半，送餐執枱接單咁撚多嘢做，又要快又要對住啲閪面客過撚哂時都要食埋個雪糕，次次收帳單見撚到找剩幾蚊啲客唔要，都要扔番去比經理入番公司數，一開頭做個陣都覺得無咩嘢，點知愈做就覺得工作同收入跟本不成正比，點解少少錢最後唔可以均分番比啲真係一路搏殺緊嘅同事？

未入行做之前一路都會留番少少錢當tips比番啲waiter, 屌你老母最後原來只不過係比番間公司又有錢買番啲垃圾又唔乾淨嘅貨餵另一批客。

有人揸槍指住你頭逼你翻？

我個間會分但返一日更同返一個月既一樣收咁多

自願返唔抵可憐

吓唔係分既咩？以前做過間打邊爐，係分返